大家有時間就睇下 The Economist 對香港政治經濟評論

點都好
黑警死全家

即係話，就算五大訴求做齊哂其實香港都係會仆直。

但絕對係 If we burn, you burn with us.

push

仲差一樣野，就係全球排華，或者係趕中國返中國。

享受過自由嘅人，一係一齊對抗極權，一係選擇失去自由，任由人魚肉

推呀

推